地鐵表現最好的電訊商係：？

香港咁多間電訊商
但地鐵表現好似仲係冇一間穩定
間間都有死位咁
其實最好既係邊間呢？

利申：CMHK
每日花兩個半鐘係地鐵上
紅色轉綠色線即長斷

無

有優惠！

應該smt 但係貴到仆街

數記/ 3仔啦
地鐵冇死得咁多
其他都唔掂

對比起其他台呢兩個台死位冇咁多。
兩個台再比較之下會揀數記 因為地面都穩定

3係室內地方都斷左大半線 包括地鐵 地鐵唯一上到網就係開門果一刻

我都諗住呢2個台揀1個 其他台好似上網都一般

都係 聽好多人講都話數記地面同鐵路都比較穩定
睇下遲啲有冇平plan先